msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-04 20:25-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-04 20:26-0500\n"
"Last-Translator: 푸른이\n"
"Language-Team: \n"
"mime-version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"x-generator: Poedit 2.4.2\n"
"x-poedit-basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"

msgid ""
"This website is dedicated to providing a way for players of the Arkham "
"Horror LCG to connect when far apart."
msgstr ""
"이 웹사이트는 <아컴호러: 카드게임>의 플레이어 간에 멀리 떨어져 있을 경우라도 연결할 수 있는 방법을 제공하기 위한 목적으로 "
"개설되었습니다."

#, javascript-format
msgid ""
"Costs to maintain the site are provided by the generous support of fans on "
"${ patreon }. If you like what we are doing, consider supporting us."
msgstr ""
"사이트 유지 비용은 ${ patreon }에 대한 팬들의 아낌없는 후원으로 제공됩니다. 우리가 하는 일이 마음에 든다면, 우리에 대한 "
"후원도 생각해 보시길 부탁 드립니다."

msgid "Host your own Epic Multiplayer event"
msgstr "대규모 다인 모드 주최"

msgid ""
"This site allows you to host an Epic Multiplayer events for Arkham Horror: "
"The Card Game."
msgstr "이 사이트를 통해 <아컴호러: 카드게임>의 대규모 다인 모드를 주최할 수 있습니다."

msgid ""
"As the organizer, you will be need to setup communication channels with "
"your players (we suggest Discord)."
msgstr "주최자는 플레이어들과 디스코드 같은 통신 채널을 설정해야 합니다."

msgid "This site will allow players to:"
msgstr "이 사이트를 통해 플레이어는..."

msgid "Pre-register for the event with tentative table size."
msgstr "임시 테이블 크기로 게임에 사전 등록하십시오. "

msgid "Confirm registration up to an hour before the event."
msgstr "게임 1시간 전까지 등록을 확인하십시오."

msgid ""
"Start the game and keep track of time, while also reporting shared game "
"state."
msgstr "게임을 시작하고 시간을 추적하는 동시에 공유 게임 상태를 보고합니다."

msgid "Event scenario"
msgstr "게임 시나리오"

msgid "The Blob That Ate Everything"
msgstr "모든 것을 집어삼키는 멍울"

msgid "War of the Outer Gods"
msgstr "이계 신의 전쟁"

msgid "Event name"
msgstr "게임 이름"

msgid "Public event"
msgstr "공개 게임"

msgid "Registration password"
msgstr "등록 비밀번호"

msgid "Description (supports markdown)"
msgstr "설명 (Markdown 지원)"

msgid "Discord webhook (for announcements)"
msgstr "디스코드 웹훅 (공지사항 전달)"

msgid "Scheduled start time"
msgstr "예정된 시작 시간 "

msgid "Create event"
msgstr "게임 생성"

msgid "Events you are hosting"
msgstr "주최 중인 게임"

msgid "Schedule an event"
msgstr "게임 예약"

msgid "Upcoming event you are registered for"
msgstr "등록한 예정 게임"

msgid "Upcoming events"
msgstr "다가오는 게임"

msgid "Scheduled events"
msgstr "예정된 게임"

msgid ""
"Site under construction while we prepare for War of the Outer Gods. Check "
"back soon!"
msgstr "'이계 신의 전쟁' 시나리오를 준비하는 동안 공사 중인 사이트입니다. 곧 확인하겠습니다."

msgid "(video walkthrough of the interface)"
msgstr "(인터페이스에 대한 자세한 설명 영상)"

msgid "Arkham Horror: Epic Multiplayer Events"
msgstr "아컴호러: 대규모 다인 게임"

msgid ""
"This website allows you to participate in Arkham Horror scenarios that "
"utilize the epic multiplayer format with players around the world. These "
"are timed events where you can play an Arkham game as you normally do, "
"while using the website to share progress and receive updates from the "
"organizers. The website currently supports two scenarios:"
msgstr ""
"이 웹사이트를 통해 전 세계 플레이어와 함께 대규모 다인 형식을 활용하는 아컴호러 시나리오에 참여할 수 있습니다. 이는 평소와 같이 "
"아컴호러 게임을 플레이하면서 웹사이트를 사용하여 진행 상황을 공유하고 업데이트를 받을 수 있는 시간 제한 게임입니다. 웹사이트는 현재 "
"두 가지 시나리오를 지원합니다:"

#, javascript-format
msgid "• The Blob That Ate Everything ${ blobVideoLink }"
msgstr "• 모든 것을 집어삼키는 멍울 ${ blobVideoLink }"

msgid "• War of the Outer Gods ${ warVideoLink }."
msgstr "• 이계 신의 전쟁 ${ warVideoLink }"

msgid "You are more than welcome to use this site to host your own events."
msgstr "이 사이트를 사용하여 게임을 주최하시게 된 것을 환영합니다."

msgid "Become a Patron!"
msgstr "후원자가 되어주세요!"

msgid ""
"Hosting costs for this site and the Arkham Cards app comes from the "
"generous support of fans on Patreon."
msgstr "이 사이트와 ArkhamCards 앱의 호스팅 비용은 Patreon 팬들의 아낌없는 후원 덕분입니다."

#, javascript-format
msgid "Language (${ language })"
msgstr "언어 (${ language })"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Profile"
msgstr "내 정보"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "About"
msgstr ""

msgid "Friend Requests"
msgstr "친구 요청"

msgid "Accept"
msgstr "승인"

msgid "Reject"
msgstr "거절"

msgid "Pending Requests"
msgstr "보류 중인 요청"

msgid "Revoke"
msgstr "취소"

msgid "Friends"
msgstr "친구"

msgid "Send Friend Request"
msgstr "친구 요청 보내기"

msgid "Confirm Friend"
msgstr "친구 확인"

msgid "Cancel Friend Request"
msgstr "친구 요청 취소"

msgid "Cancel Friendship"
msgstr "친구 취소"

msgid "Blank handles are not allowed"
msgstr "별명을 입력해야 합니다."

msgid "Account name"
msgstr "별명"

msgid "Choose a handle"
msgstr "별명 선택"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Handle"
msgstr "별명"

msgid "No handle chosen yet."
msgstr "아직 별명을 선택하지 않았습니다."

msgid "Update Description"
msgstr "설명 업데이트"

#, javascript-format
msgid "${ participant.groupSize } player"
msgid_plural "${ participant.groupSize } players"
msgstr[0] "${ participant.groupSize } 플레이어"
msgstr[1] "${ participant.groupSize } 플레이어"

msgid "Confirmed groups"
msgstr "확인된 그룹"

msgid "Unconfirmed groups"
msgstr "확인되지 않은 그룹"

msgid "All groups are confirmed."
msgstr "모든 그룹이 확인되었습니다."

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "View participants"
msgstr "참가자 보기"

msgid "Time remaining"
msgstr "남은 시간"

#, javascript-format
msgid "${ groupCount } group"
msgid_plural "${ groupCount } groups"
msgstr[0] "${ groupCount } 그룹"
msgstr[1] "${ groupCount } 그룹"

#, javascript-format
msgid "${ playerCount } player"
msgid_plural "${ playerCount } players"
msgstr[0] "${ playerCount } 플레이어"
msgstr[1] "${ playerCount } 플레이어"

msgid "Permanently Delete Event"
msgstr "영구적으로 게임 삭제"

msgid "Are you sure you want to delete this event?"
msgstr "정말로 이 게임을 삭제하시겠습니까?"

msgid "This action cannot be undone and all data will be removed."
msgstr "이 행동은 완료될 수 없고 모든 데이터가 삭제될 것입니다."

msgid "Delete Event"
msgstr "게임 삭제"

msgid "Archive Event"
msgstr "게임 보관"

msgid "Are you sure you want to archive this event?"
msgstr "정말로 이 게임을 보관하시겠습니까?"

msgid ""
"The event will no longer be visible on the homepage, but it can still be "
"visited by URL or have its stats accessed by the admins."
msgstr "이 게임은 더 이상 홈페이지에서 보이지 않게 되지만, 여전히 URL을 통해 방문하거나 관리자가 게임 상태를 접근할 수 있습니다."

msgid "Ding dong the Blob is dead!"
msgstr ""

msgid ""
"Red agenda 1a has advanced. Please advance to red agenda 1b during your "
"next Mythos Phase"
msgstr "빨간색 주요사건 1a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 빨간색 주요사건 1b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Red agenda 2a has advanced. Please advance to red agenda 2b during your "
"next Mythos Phase"
msgstr "빨간색 주요사건 2a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 빨간색 주요사건 2b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Red agenda 3a has advanced. Please advance to red agenda 3b during your "
"next Mythos Phase and prepare for the arrival of Ezel-zen-rezl!"
msgstr ""
"빨간색 주요사건 3a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 빨간색 주요사건 3b 면으로 진행하고 ‘Ezel-zen-rezl’의 "
"도착을 준비하십시오!"

msgid ""
"Green agenda 1a has advanced. Please advance to green agenda 1b during your "
"next Mythos Phase"
msgstr "초록색 주요사건 1a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 초록색 주요사건 1b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Green agenda 2a has advanced. Please advance to green agenda 2b during your "
"next Mythos Phase"
msgstr "초록색 주요사건 2a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 초록색 주요사건 2b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Green agenda 3a has advanced. Please advance to green agenda 3b during your "
"next Mythos Phase and prepare for the arrival of Magh’an Ark’at!"
msgstr ""
"초록색 주요사건 3a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 초록색 주요사건 3b 면으로 진행하고 ‘Magh’an Ark’at’의 "
"도착을 준비하십시오!"

msgid ""
"Blue agenda 1a has advanced. Please advance to blue agenda 1b during your "
"next Mythos Phase"
msgstr "파란색 주요사건 1a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 파란색 주요사건 1b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Blue agenda 2a has advanced. Please advance to blue agenda 2b during your "
"next Mythos Phase"
msgstr "파란색 주요사건 2a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 파란색 주요사건 2b 면으로 진행하십시오."

msgid ""
"Blue agenda 3a has advanced. Please advance to blue agenda 3b during your "
"next Mythos Phase and prepare for the arrival of Silenus!"
msgstr ""
"파란색 주요사건 3a 면을 진행했습니다. 다음 신화 단계 동안 파란색 주요사건 3b 면으로 진행하고 ‘Silenus’의 도착을 "
"준비하십시오!"

msgid "Ezel-zen-rezl has been defeated! The investigators win the game!"
msgstr "‘Ezel-zen-rezl’ 괴물이 쓰러졌습니다! 조사자들은 승리합니다!"

msgid "Magh’an Ark’at has been defeated! The investigators win the game!"
msgstr "‘Magh’an Ark’at’ 괴물이 쓰러졌습니다! 조사자들은 승리합니다!"

msgid "Announcement sent to players."
msgstr "플레이어에게 공지사항 보내기"

msgid "Send Announcement"
msgstr "공지사항 보내기"

#, javascript-format
msgid ""
"Received a clue from ${ groupName }. Please add to your copy of Hub "
"Dimension."
msgstr "${ groupName }으로부터 단서가 도착했습니다. ‘Hub Dimension’ 사본에 추가하십시오."

msgid "Received a clue to add to your copy of Hub Dimension."
msgstr "받은 단서를 ‘Hub Dimension’ 사본에 추가하십시오."

#, javascript-format
msgid ""
"Received help in New York from ${ groupName }. Deal 3 damage to a "
"non-Ancient One enemy at a \"New York\" location."
msgstr ""
"${ groupName } 그룹으로부터 뉴욕에 도움을 받았습니다. ‘뉴욕’ 장소에 있는 Ancient One이 아닌 적 하나에 피해 "
"3을 추가하십시오."

msgid ""
"Received help in New York. Deal 3 damage to a non-Ancient One enemy at a "
"\"New York\" location."
msgstr "뉴욕에 도움을 받았습니다. ‘뉴욕’ 장소에 있는 Ancient One이 아닌 적 하나에 피해 3을 추가하십시오."

#, javascript-format
msgid ""
"Received help in Montréal from ${ groupName }. Deal 3 damage to a "
"non-Ancient One enemy at a \"Montréal\" location."
msgstr ""
"${ groupName } 그룹으로부터 몬트리올에 도움을 받았습니다. ‘몬트리올’ 장소에 있는 Ancient One이 아닌 적 하나에 "
"피해 3을 추가하십시오."

msgid ""
"Received help in Montréal. Deal 3 damage to a non-Ancient One enemy at a "
"\"Montréal\" location."
msgstr "몬트리올에 도움을 받았습니다. ‘몬트리올’ 장소에 있는 Ancient One이 아닌 적 하나에 피해 3을 추가하십시오."

#, javascript-format
msgid ""
"Received help in Providence from ${ groupName }. Deal 3 damage to a "
"non-Ancient One enemy at a \"Providence\" location."
msgstr ""
"${ groupName } 그룹으로부터 프로비던스에 도움을 받았습니다. ‘프로비던스’ 장소에 있는 Ancient One이 아닌 적 "
"하나에 피해 3을 추가하십시오."

msgid ""
"Received help in Providence. Deal 3 damage to a non-Ancient One enemy at a "
"\"Providence\" location."
msgstr "프로비던스에 도움을 받았습니다. ‘프로비던스’ 장소에 있는 Ancient One이 아닌 적 하나에 피해 3을 추가하십시오."

msgid "A worried man and women look towards the sky."
msgstr ""

msgid "A man and women runs from a looming blob."
msgstr ""

msgid "Announcements"
msgstr "공지사항"

msgid "Rescue the Chemist"
msgstr ""

msgid "Recover the Sample"
msgstr ""

msgid "Drive Off the Mi-Go"
msgstr ""

msgid "Diffuse the Explosives"
msgstr ""

msgid "Inside the Blob"
msgstr ""

msgid "Dance of the Bricks"
msgstr ""

msgid "The Great Ooze Flood"
msgstr ""

msgid "Devourer of Ages"
msgstr ""

msgid "Reveal Act 3b story"
msgstr "주요목적 3b 이야기 공개하기"

msgid "Act 3b Story Cards"
msgstr "주요목적 3b 이야기 카드"

msgid "Choose Act 3b Story"
msgstr "주요목적 3b 이야기 선택하기"

msgid "Send Selection"
msgstr "선택 사항 보내기"

msgid ""
"Act 1 global clue threshold has been reached! Make sure to advance act 1 "
"when you start your next round."
msgstr "주요목적 1의 전체 단서가 한계점에 도달하였습니다! 다음 라운드가 시작할 때, 주요목적 1을 진행해야 하는 것을 확인하십시오."

msgid "Blob being examined with scientified instruments."
msgstr ""

msgid "Act 1 Clues"
msgstr "주요목적 1의 단서"

msgid "Send announcement to advance act 1"
msgstr "주요목적 1의 진행을 위해 공지사항 보내기"

msgid "Add act 1 clues"
msgstr "주요목적 1에 단서 추가"

msgid "No current shared clue goal"
msgstr "현재 공유된 단서 목표가 없음"

msgid "Reset shared act 1 clue goal"
msgstr "공유된 주요목적 1의 단서 목표를 초기화"

msgid "A blob consuming a car and a house."
msgstr ""

msgid "8L-08 Damage"
msgstr "8L-08 피해"

msgid "Deal damage"
msgstr "피해 처리하기"

msgid "A man tries to escape the grasp of a blob."
msgstr ""

msgid "Available Countermeasures"
msgstr "사용 가능한 대응 수단"

msgid "Add countermeasures"
msgstr "대응 수단 추가"

msgid "No countermeasures available"
msgstr "사용 가능한 대응 수단 없음"

msgid "Use a countermeasure"
msgstr "대응 수단 사용하기"

msgid "Show all"
msgstr "모두 보기"

msgid "Registration saved."
msgstr "등록 저장됨."

msgid "Login to register"
msgstr "등록하기 위해 로그인"

msgid "Register group"
msgstr "등록 그룹"

msgid ""
"Please confirm your registration an hour before the event starts, so the "
"event organizer has an accurate player count."
msgstr "게임 주최자가 정확한 플레이어 수를 확인할 수 있도록, 게임 시작 1시간 전에 등록을 확인해 주십시오."

msgid "Player Count"
msgstr "플레이어 수"

msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

msgid "Discord handle (or other identifier for organizer)"
msgstr "디스코드 계정명 (또는 주최자의 다른 아이디)"

msgid "Sign-up has been disabled"
msgstr "가입이 비활성화됨"

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Confirm cancellation"
msgstr "취소 확인하기"

msgid "Are you sure you want to cancel your registration for this event?"
msgstr "정말로 이 게임에서 당신의 등록이 취소되기를 원하십니까?"

msgid "Cancel registration"
msgstr "등록 취소하기"

msgid "Confirm registration"
msgstr "등록 확인하기"

#, javascript-format
msgid ""
"Your current investigator count is ${ groupSizeString }. You may update "
"this before confirming if that is incorrect."
msgstr "당신의 현재 조사자 수는 ${ groupSizeString }명입니다. 잘못된 것인지 확인하기 전에 이것을 업데이트해도 됩니다."

msgid "Try again later."
msgstr "나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Registration can only be confirmed an hour before the event starts."
msgstr "등록은 게임 시작 1시간 전에만 확인할 수 있습니다."

msgid "Please try again closer to the scheduled start time."
msgstr "예약된 시작 시간에 가깝도록 다시 시도하십시오."

msgid "Okay"
msgstr "네"

msgid "Your group's player count"
msgstr "그룹 내 플레이어 수"

msgid "Update registration"
msgstr "등록 업데이트"

msgid ""
"Group confirmation is now open, you can confirm your group's player count "
"now."
msgstr "이제 그룹 확인이 열렸습니다. 그룹 내 플레이어 수를 확인할 수 있습니다."

msgid ""
"You will need to confirm your group one hour before the scheduled start "
"time."
msgstr "예정된 시작 시간 1시간 전에 당신의 그룹에서의 확인이 필요합니다."

msgid ""
"If the event starts before you confirm, it will not be possible to join "
"late."
msgstr "당신이 확인하기 전에 게임이 시작하면, 추후 참여가 불가능합니다."

msgid "Start event"
msgstr "게임 시작"

msgid ""
"Warning: unconfirmed players will not be able to join the game once it has "
"begun."
msgstr "경고: 확인되지 않은 플레이어는 시작된 게임에 참여할 수 없습니다."

msgid "All registered groups are confirmed"
msgstr "등록된 그룹이 모두 확인됨"

msgid "Player count"
msgstr "플레이어 수"

msgid "Group count"
msgstr "그룹 수"

msgid "Duration (minutes)"
msgstr "진행시간 (분)"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgid "Cult of Magh’an Ark’at"
msgstr "‘Magh’an Ark’at’의 추종자"

msgid "Magh’an Ark’at"
msgstr ""

msgid "Cult of Silenus"
msgstr "‘Silenus’의 추종자"

msgid "Silenus"
msgstr ""

msgid "Cult of Ezel-zen-rezl"
msgstr "‘Ezel-zen-rezl’의 추종자"

msgid "Ezel-zen-rezl"
msgstr ""

msgid "Cult of Magh’an Ark’at (Green)"
msgstr "‘Magh’an Ark’at’의 단서 (초록색)"

msgid "Cult of Silenus (Blue)"
msgstr "‘Silenus’의 단서 (파란색)"

msgid "Cult of Ezel-zen-rezl (Red)"
msgstr "‘Ezel-zen-rezl’의 단서 (빨간색)"

#, javascript-format
msgid ""
"${ leadingFactions[0] } and ${ leadingFactions[1] } are tied. If needed, "
"use whichever one has more enemies on your board as the \"Faction in the "
"lead\"."
msgstr ""
"${ leadingFactions[0] } 및 ${ leadingFactions[1] } 파벌이 동일합니다. 필요하다면, 판에 더 많은 "
"적이 있는 것을 “선두 파벌”로 사용합니다."

msgid ""
"All factions are tied. If needed, use whichever one has more enemies on "
"your board as the \"Faction in the lead\"."
msgstr "모든 파벌이 동일합니다. 필요하다면 판에 더 많은 적이 있는 것을 “선두 파벌”로 사용합니다."

msgid "Add Green Doom"
msgstr "초록색 파멸 추가"

msgid "Add Blue Doom"
msgstr "파란색 파멸 추가"

msgid "Add Red Doom"
msgstr "빨간색 파멸 추가"

#, javascript-format
msgid "Agenda ${ agendaNumber }"
msgid_plural "Agenda ${ agendaNumber }"
msgstr[0] "주요사건 ${ agendaNumber }"
msgstr[1] "주요사건 ${ agendaNumber }"

msgid "Doom ${ doom } / ${ doomLimit }"
msgstr "파멸 ${ doom } / ${ doomLimit }"

msgid "Factions"
msgstr "파벌"

msgid "Faction in the Lead:"
msgstr "선두 파벌:"

msgid "Place Mythos Doom (1 per faction)"
msgstr "파벌마다 하나의 신화적 파멸을 놓으십시오."

#, javascript-format
msgid "Damage: ${ gameState.damage } / ${ gameState.healthLimit }"
msgstr "피해: ${ gameState.damage } / ${ gameState.healthLimit }"

msgid "Share a clue with this group"
msgstr "이 그룹의 단서 공유하기"

msgid ""
"Are you sure you want to share a clue with this group using the abiliity on "
"Act 3?"
msgstr "주요목적 3의 기능을 사용하여 이 그룹의 단서를 공유하시겠습니까?"

msgid "Advance group"
msgstr "그룹 진행하기"

#, javascript-format
msgid "Advance this group to Act ${ nextAct }"
msgstr "이 그룹이 주요목적 ${ nextAct } 카드로 진행합니다."

#, javascript-format
msgid "Is your group ready to advance to Act ${ nextAct }?"
msgstr "당신의 그룹이 주요목적 ${ nextAct } 카드로 진행할 준비가 되었습니까?"

msgid "Mark this group as eliminated?"
msgstr "이 그룹이 제거되었다고 표시하겠습니까?"

msgid "Has your entire group been eliminated?"
msgstr "전체 그룹이 제거되었습니까?"

#, javascript-format
msgid ""
"Because you are still in Act 1 / Act 2, this will add ${ "
"participant.groupSize } doom to the faction in the lead equal."
msgstr ""
"여전이 주요목적 1 / 주요목적 2 상태이기 때문에, 파멸 ${ participant.groupSize }개를 선두에 있는 파벌에 "
"추가할 것입니다."

msgid "Elminate group"
msgstr "그룹 제거하기"

msgid "share clue"
msgstr "단서 공유하기"

msgid "advance"
msgstr "진행하기"

msgid "eliminate group"
msgstr "그룹 제거하기"

msgid "Requested help in Montéal"
msgstr "몬트리올의 도움 요청"

msgid "Give help in Montéal"
msgstr "몬트리올에 도움 주기"

msgid ""
"Are you ready to help this group using the action ability on the \"Streets "
"of Montéal\" location (group limit once per game)?"
msgstr "\"Streets of Montéal\" 장소의 게임 당 그룹 한정인 격발 기능을 사용하여 이 그룹을 도와줄 준비가 되었습니까?"

msgid "Requested help in New York"
msgstr "뉴욕의 도움 요청"

msgid "Give help in New York"
msgstr "뉴욕에 도움 주기"

msgid ""
"Are you ready to help this group using the action ability on the \"Streets "
"of New York\" location (group limit once per game)?"
msgstr "\"Streets of New York\" 장소의 게임 당 그룹 한정인 격발 기능을 사용하여 이 그룹을 도와줄 준비가 되었습니까?"

msgid "Requested help in Providence"
msgstr "프로비던스의 도움 요청"

msgid "Give help in Providence"
msgstr "프로비던스에 도움 주기"

msgid ""
"Are you ready to help this group using the action ability on the \"Streets "
"of Providence\" location (group limit once per game)?"
msgstr "\"Streets of Providence\" 장소의 게임 당 그룹 한정인 격발 기능을 사용하여 이 그룹을 도와줄 준비가 되었습니까?"

msgid "Requested help closing Hub Dimension"
msgstr "‘Hub Dimension’을 닫기 위한 도움 요청됨"

msgid "Give clue"
msgstr "단서 주기"

msgid "Give help"
msgstr "도움 주기"

msgid "Groups"
msgstr "그룹"

msgid "Still fighting"
msgstr "여전히 싸우는 중"

msgid "Act 1"
msgstr "주요목적 1"

msgid "Act 2"
msgstr "주요목적 2"

msgid "Act 3"
msgstr "주요목적 3"

msgid "Eliminated"
msgstr "제거됨"

#, javascript-format
msgid "Advance to Act ${ nextAct }"
msgstr "주요목적 ${ nextAct } 카드로 진행합니다."

msgid "Group eliminated?"
msgstr "그룹이 제거되었습니까?"

msgid ""
"Has your entire party been eliminated? If you are in Act 1 or Act 2, this "
"will automatically add doom to handle your elimination."
msgstr ""
"당신의 전체 파티가 제거되었습니까? 만약 주요목적 1이나 주요목적 2였다면, 이것은 자동으로 당신의 제거를 처리할 파멸을 추가할 "
"것입니다."

msgid "Your group"
msgstr "당신의 그룹"

msgid "Place Mythos Phase Doom (1 per faction)"
msgstr "신화 단계에서 파벌마다 하나의 파멸을 놓으십시오."

msgid "Your group has been eliminated."
msgstr "당신의 그룹이 제거되었습니다."

#, javascript-format
msgid "Group act progress: Act ${ act }a"
msgstr "그룹 주요목적 진행: 주요목적 ${ act }a"

#, javascript-format
msgid "Hub Dimension clues received from other groups: ${ receivedClues }"
msgstr "다른 그룹으로부터 받은 ‘Hub Dimension’의 단서: ${ receivedClues }"

msgid "Cancel request for help closing Hub Dimension"
msgstr "‘Hub Dimension’을 닫기 위한 도움 요청 취소"

msgid "Request help closing Hub Dimension"
msgstr "‘Hub Dimension’을 닫기 위한 도움 요청"

msgid "Group eliminated"
msgstr "그룹 제거됨"

msgid "Ask for help from other groups to damage enemies at these locations."
msgstr "이 위치에 있는 적에게 피해를 입히려면 다른 그룹의 도움을 요청하십시오."

msgid "Cancel request for help in Montréal"
msgstr "몬트리올에서의 도움 요청 취소"

msgid "Request help in Montréal"
msgstr "몬트리올에서의 도움 요청"

msgid "Cancel request for help in New York"
msgstr "뉴욕에서의 도움 요청 취소"

msgid "Request help in New York"
msgstr "뉴욕에서의 도움 요청"

msgid "Cancel request for help in Providence"
msgstr "브로비던스에서의 도움 요청 취소"

msgid "Request help in Providence"
msgstr "브로비던스에서의 도움 요청"

msgid "Groups:"
msgstr "그룹:"

msgid "Players:"
msgstr "플레이어:"

msgid "Start time"
msgstr "시작 시간"

msgid "Event start"
msgstr "게임 시작"

msgid "Update scheduled start"
msgstr "예정된 시작 업데이트"

msgid "Registered groups"
msgstr "등록된 그룹"

msgid "Players"
msgstr "플레이어"

msgid "Update Webhook"
msgstr "웹훅 업데이트"

msgid "Participants"
msgstr "참가자"

msgid "Use the Arkham Cards app to manage your decks and campaigns."
msgstr "ArkhamCards 앱으로 덱과 캠페인을 관리하는데 사용하십시오."

#, javascript-format
msgid ""
"• Keep decks locally on your phone, or integrate directly with decks on ${ "
"arkhamDbLink }."
msgstr "• 스마트 기기 상에서만 덱을 보관하거나 ${ arkhamDbLink } 사이트의 덱과 직접적으로 통합하십시오."

msgid ""
"• Handles all scenario setup and resolution, while maintaining the campaign "
"log and chaos bag automatically."
msgstr "• 모든 시나리오에서 게임 준비와 결말을 처리하고, 동시에 캠페인 기록지와 혼돈 주머니를 자동으로 관리하십시오."

msgid "• Edit and upgrade your investigator's decks."
msgstr "• 조사자 덱을 수정하고 향상시키십시오."

msgid ""
"• Draw tokens from the digital chaos bag, and calculate the odds of success "
"before you do."
msgstr "• 디지털로 혼돈 주머니에서 토큰을 뽑고, 뽑기 전에는 성공 확률을 계산하십시오."

msgid "• Use the advanced card search to search by trait, health, shroud etc."
msgstr "• 특성, 체력, 장막 등으로 카드에 대한 상세 검색을 사용하십시오."

msgid "• Completely free to download and use, with zero ads."
msgstr "• 다운로드하고 사용하는 것은 완벽하게 무료이며 광고도 없습니다."

msgid ""
"The app does not yet support Epic Multiplayer events, so you will still "
"need to use the website. App support is coming soon though."
msgstr "앱은 아직 대규모 다인 게임을 지원하지 않으므로, 여전히 웹사이트가 필요합니다. 앱 지원은 추후에 예정되어 있습니다."

msgid "Download on the App Store"
msgstr "앱 스토어에서 다운로드"

msgid "Get it on Google Play"
msgstr "구글 플레이에서 다운로드"

#, javascript-format
msgid "${ date } at ${ time }"
msgstr ""
